原來係油B係中國組合TFBOYS粉絲黎:O

次元壁破了，IZONE曺柔理說自己經常聽TFBOYS的歌曲《不完美小孩》

唔反油b了

TFboy啲係幾好聽

少女手指來講都算7

TFBOYS事實係正..

令女面前兩岸和諧

大陸G

推

四葉草勁高汁

反油了

柔理寶寶咁冇taste嘅？

油B咁愛我國
不反了

臭坑出臭草

唔該收吓你把閪口

接受唔到